# Chinese translations for ubuntukylin-wallpapers package.
# Copyright (C) 2013 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the ubuntukylin-wallpapers package.
# Aron Xu <happyaron@ubuntu.com>, 2013, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ubuntukylin-wallpapers 13.10.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-03-29 17:41+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-03-29 18:14+0800\n"
"Last-Translator: Aron Xu <happyaron@ubuntu.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:1
msgid "Ubuntu Kylin"
msgstr "Ubuntu Kylin"

#: ../saucy-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:1
msgid "Bird and Wall"
msgstr "飞鸟与宫墙"

#: ../saucy-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:2
msgid "Chinese Pavilion"
msgstr "建筑风·中国馆"

#: ../saucy-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:3
msgid "Heaven Temple"
msgstr "建筑风·天坛"

#: ../saucy-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:4
msgid "Ornamental Columns"
msgstr "建筑风·华表"

#: ../saucy-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:5
msgid "Butterfiles and flowers"
msgstr "蝶恋花"

#: ../saucy-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:6
msgid "Colorful beach"
msgstr "五彩滩"

#: ../saucy-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:7
msgid "Falling leaves"
msgstr "落叶归根"

#: ../saucy-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:8
msgid "Guide to escape from earth"
msgstr "地球逃生指南"

#: ../saucy-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:9
msgid "Hemu village"
msgstr "禾木村"

#: ../saucy-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:10
msgid "Illusion wind"
msgstr "幻·风"

#: ../saucy-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:11
msgid "Landscape of Guilin"
msgstr "桂林山水"

#: ../saucy-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:12
msgid "Livingness"
msgstr "活力"

#: ../saucy-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:13
msgid "Lotus"
msgstr "荷花"

#: ../saucy-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:14
msgid "Lugu fishing boat"
msgstr "泸沽湖渔舟"

#: ../saucy-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:15
msgid "Mist mountatins"
msgstr "雾霭重山"

#: ../saucy-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:16
msgid "Panda"
msgstr "熊猫"

#: ../saucy-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:17
msgid "Sapphire"
msgstr "蓝宝石"

#: ../saucy-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:18
msgid "Sea of clouds"
msgstr "云海"

#: ../saucy-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:19
msgid "Terrace land"
msgstr "梯田"

#: ../saucy-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:20
msgid "Ubuntu and Kylin (black)"
msgstr "Ubuntu 麒麟(黑)"

#: ../saucy-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:21
msgid "Applications in riotous profusion - Ubuntu Kylin"
msgstr "缤纷应用"

#: ../saucy-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:22
msgid "Rain drops on glass - Ubuntu Kylin"
msgstr "水珠玻璃"

#: ../saucy-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:23
msgid "Sparkling waves Blue - Ubuntu Kylin"
msgstr "波光麟麟 - 蓝"

#: ../saucy-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:24
msgid "Sparkling waves Orange - Ubuntu Kylin"
msgstr "波光麟麟 - 橙"

#: ../saucy-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:25
msgid "Sparkling waves Pink - Ubuntu Kylin"
msgstr "波光麟麟 - 粉"

#: ../saucy-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:26
msgid "Ubuntu Kylin Impression"
msgstr "Ubuntu Kylin 印象"

#: ../trusty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:1
msgid "After Rain"
msgstr "雨后"

#: ../trusty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:2
msgid "A Grass"
msgstr "一株"

#: ../trusty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:3
msgid "Autumn"
msgstr "秋"

#: ../trusty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:4
msgid "Dragonfly"
msgstr "蜻蜓"

#: ../trusty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:5
msgid "Dream Hippocampus"
msgstr "梦幻海马"

#: ../trusty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:6
msgid "Dream of Blue"
msgstr "蓝色梦"

#: ../trusty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:7
msgid "Fall Forest"
msgstr "森林"

#: ../trusty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:8
msgid "Flower Lake"
msgstr "花湖"

#: ../trusty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:9
msgid "Fresh Flower"
msgstr "清新"

#: ../trusty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:10
msgid "Gaohai Lake"
msgstr "尕海"

#: ../trusty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:11
msgid "Grassland"
msgstr "草原"

#: ../trusty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:12
msgid "Green Lake"
msgstr "绿潭"

#: ../trusty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:13
msgid "Kingfisher"
msgstr "翠鸟"

#: ../trusty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:14
msgid "Kylin Bubbles"
msgstr "泡沫"

#: ../trusty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:15
msgid "Kylin Flat"
msgstr "扁平"

#: ../trusty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:16
msgid "Nearshore Waves"
msgstr "海浪"

#: ../trusty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:17
msgid "New Life"
msgstr "新生"

#: ../trusty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:18
msgid "Stone Forest"
msgstr "石林"

#: ../trusty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:19
msgid "Summer Field"
msgstr "夏日田野"

#: ../trusty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:20
msgid "Summer Palace"
msgstr "颐和园"

#: ../trusty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:21
msgid "Sun Beach"
msgstr "沙滩"

#: ../trusty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:22
msgid "Tower"
msgstr "塔"

#: ../trusty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:23
msgid "Vault of Heaven"
msgstr "苍穹"

#: ../trusty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:24
msgid "Wetland"
msgstr "湿地"

#: ../utopic-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:1
msgid "Autumn Dusk"
msgstr "秋日黄昏"

#: ../utopic-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:2
msgid "Crystal Ball"
msgstr "水晶球"

#: ../utopic-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:3
msgid "Gardener of Nature"
msgstr "大自然的园丁"

#: ../utopic-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:4
msgid "Hello World!"
msgstr "Hello World!"

#: ../utopic-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:5
msgid "I Roam, I Enjoy"
msgstr "我遨游，我快乐"

#: ../utopic-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:6
msgid "Metal Rhombus"
msgstr "金属菱格"

#: ../utopic-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:7
msgid "Midnight Raster"
msgstr "夜半星辉"

#: ../utopic-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:8
msgid "Morning Tune"
msgstr "晨曲"

#: ../utopic-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:9
msgid "Myself"
msgstr "我自己"

#: ../utopic-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:10
msgid "Northern River South"
msgstr "北方江南"

#: ../utopic-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:11
msgid "Radiant Sparkles"
msgstr "光彩夺目"

#: ../utopic-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:12
msgid "Rising Sun"
msgstr "朝阳"

#: ../utopic-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:13
msgid "Rule of Attraction"
msgstr "吸引法则"

#: ../utopic-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:14
msgid "Sky and Sands"
msgstr "天静沙"

#: ../utopic-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:15
msgid "Small Flowers"
msgstr "小花"

#: ../utopic-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:16
msgid "Sound of Blooming"
msgstr "花开的声音"

#: ../utopic-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:17
msgid "Starry Night"
msgstr "夜夜繁星"

#: ../utopic-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:18
msgid "Sunrise at Sea"
msgstr "海上日出"

#: ../utopic-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:19
msgid "The Chameleon"
msgstr "变色龙"

#: ../utopic-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:20
msgid "The Dandelion"
msgstr "蒲公英"

#: ../utopic-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:21
msgid "The Rose"
msgstr "蔷薇"

#: ../utopic-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:22
msgid "Undermeaning"
msgstr "含蓄"

#: ../utopic-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:23
msgid "Warmth and Sands"
msgstr "暖，沙"

#: ../utopic-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:24
msgid "Where Paths Meet"
msgstr "曲径通幽"

#: ../utopic-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:25
msgid "Blue Ray"
msgstr "蓝光"

#: ../utopic-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:26
msgid "Green Kylin"
msgstr "绿麒麟"

#: ../utopic-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:27
msgid "Ordinary Road"
msgstr "平凡之路"

#: ../utopic-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:28
msgid "Road of the Desert"
msgstr "沙漠之路"

#: ../utopic-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:29
msgid "Secret Fragrance"
msgstr "暗香"

#: ../utopic-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:30
msgid "Small Stones"
msgstr "小小的石头"

#: ../utopic-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:31
msgid "The Rising Sun"
msgstr "朝阳"

#: ../utopic-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:32
msgid "Travel of a Click"
msgstr "点击之旅"

#: ../vivid-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:1
msgid "Mynah Bird"
msgstr "八哥"

#: ../vivid-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:2
msgid "Bright Clouds in the South"
msgstr "彩云之南"

#: ../vivid-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:3
msgid "Wholehearted"
msgstr "我的心"

#: ../vivid-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:4
msgid "Prince Hillside, Wudang"
msgstr "武当太子坡"

#: ../vivid-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:5
msgid "Erhai"
msgstr "洱海"

#: ../vivid-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:6
msgid "A Doll's House"
msgstr "玩偶之家"

#: ../vivid-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:7
msgid "Midsummer Flower"
msgstr "盛夏"

#: ../vivid-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:8
msgid "Half Green, Half Sands"
msgstr "绿半城沙"

#: ../vivid-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:9
msgid "Old Street"
msgstr "老街"

#: ../vivid-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:10
msgid "The Snow Crested"
msgstr "苍山负雪"

#: ../vivid-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:11
msgid "Resurrection"
msgstr "苏醒"

#: ../vivid-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:12
msgid "Ubuntu Kylin Blue"
msgstr "Ubuntu Kylin 蓝"

#: ../vivid-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:13
msgid "Corner of Shangri-La"
msgstr "香格里拉"

#: ../wily-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:1
msgid "Blooming"
msgstr "绽放"

#: ../wily-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:2
msgid "Blue Sea and Blue Sky"
msgstr "碧海蓝天"

#: ../wily-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:3
msgid "Ends of the Earth"
msgstr "海角天涯"

#: ../wily-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:4
msgid "Folks Next to the Sea"
msgstr "海处人家"

#: ../wily-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:5
msgid "Glare"
msgstr "炫光"

#: ../wily-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:6
msgid "Ice World"
msgstr "冰雪世界"

#: ../wily-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:7
msgid "Kitty"
msgstr "花猫"

#: ../wily-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:8
msgid "Night in Town"
msgstr "都市夜景"

#: ../wily-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:9
msgid "Pink Rose"
msgstr "粉色玫瑰"

#: ../wily-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:10
msgid "Prairie after Rain"
msgstr "雨后的草原"

#: ../wily-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:11
msgid "Saibei Style"
msgstr "塞北风情"

#: ../wily-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:12
msgid "Ubuntu Kylin Orange"
msgstr "心橙"

#: ../wily-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:13
msgid "Startrek"
msgstr "星际旅行"

#: ../wily-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:14
msgid "Dan Gap"
msgstr "七彩丹峡"

#: ../wily-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:15
msgid "The Three Body Problem"
msgstr "三体"

#: ../wily-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:16
msgid "Think in Wild"
msgstr "放眼世界"

#: ../wily-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:17
msgid "Where to Go"
msgstr "路在何方"

#: ../wily-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:18
msgid "Worlds Greatest Barrier"
msgstr "天下第一关"

#: ../xenial-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:1
msgid "Mountain Aer"
msgstr "风情阿尔山"

#: ../xenial-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:2
msgid "Went Over"
msgstr "远行"

#: ../xenial-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:3
msgid "Distant Mountain"
msgstr "远山"

#: ../xenial-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:4
msgid "Sights of Southern Liaoning"
msgstr "辽南风光"

#: ../xenial-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:5
msgid "Dancing Swan"
msgstr "起舞"

#: ../xenial-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:6
msgid "House Sparrow"
msgstr "花雀"

#: ../xenial-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:7
msgid "Reedy Grass"
msgstr "芦苇花"

#: ../xenial-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:8
msgid "Autumn Scenery"
msgstr "秋色"

#: ../xenial-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:9
msgid "Autumn Woods"
msgstr "秋林"

#: ../xenial-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:10
msgid "Interspersion"
msgstr "点缀"

#: ../xenial-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:11
msgid "Parashorea Chinensis"
msgstr "望天树"

#: ../xenial-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:12
msgid "Time Deposit"
msgstr "时间沉淀"

#: ../xenial-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:13
msgid "Playing Kitty"
msgstr "戏猫"

#: ../xenial-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:14
msgid "Golden Pebble Beach"
msgstr "大连金石滩风光"

#: ../xenial-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:15
msgid "Saibei Scenery"
msgstr "塞北风情"

#: ../xenial-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:16
msgid "Harvest Time"
msgstr "丰收"


#: ../yakkety-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:1
msgid "Blooming Sunflower"
msgstr "花色"

#: ../yakkety-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:2
msgid "Celebration of New Year"
msgstr "闹新春"

#: ../yakkety-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:3
msgid "Charm of the Sea"
msgstr "海之韵"

#: ../yakkety-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:4
msgid "Crystal"
msgstr "水晶"

#: ../yakkety-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:5
msgid "Elegant"
msgstr "淡雅"

#: ../yakkety-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:6
msgid "Flying Sparrow"
msgstr "飞雀"

#: ../yakkety-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:7
msgid "Fragrance"
msgstr "芬芳"

#: ../yakkety-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:8
msgid "Gift"
msgstr "礼物"

#: ../yakkety-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:9
msgid "Kylin"
msgstr "麒麟"

#: ../yakkety-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:10
msgid "Kylin Running"
msgstr "奔跑吧麒麟"

#: ../yakkety-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:11
msgid "Lotus Reflection"
msgstr "荷影"

#: ../yakkety-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:12
msgid "Melody"
msgstr "旋律"

#: ../yakkety-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:13
msgid "Morning on the Sea"
msgstr "海之晨"

#: ../yakkety-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:14
msgid "New Town By the Shore"
msgstr "滨海新城"

#: ../yakkety-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:15
msgid "Red Leaves"
msgstr "红叶"

#: ../yakkety-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:16
msgid "Spring"
msgstr "灵动春色"

#: ../yakkety-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:17
msgid "Summer In the North"
msgstr "北国之夏"

#: ../zesty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:1
msgid "Beach"
msgstr "沙滩"

#: ../zesty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:2
msgid "Flying Bird"
msgstr "飞鸟"

#: ../zesty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:3
msgid "Koala"
msgstr "考拉"

#: ../zesty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:4
msgid "Magic Forest"
msgstr "魔法森林"

#: ../zesty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:5
msgid "Morning in the Autumn"
msgstr "秋天的早晨"

#: ../zesty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:6
msgid "Morning in the coast city"
msgstr "滨城之晨"

#: ../zesty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:7
msgid "Owl"
msgstr "猫头鹰"

#: ../zesty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:8
msgid "Peach Blossom"
msgstr "十里桃花"

#: ../zesty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:9
msgid "Snow Love"
msgstr "雪情"

#: ../zesty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:10
msgid "Spring Ploughing"
msgstr "春耕"

#: ../zesty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:11
msgid "Stone Dragon"
msgstr "石龙"

#: ../zesty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:12
msgid "Sunflower"
msgstr "向日葵"

#: ../zesty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:13
msgid "Sunrise in Yadan"
msgstr "雅丹日出"

#: ../zesty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:14
msgid "Sunset Wind"
msgstr "落日乘风"

#: ../zesty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:15
msgid "Tower of Yellow Crane"
msgstr "黄鹤楼"

#: ../zesty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:16
msgid "Tulip"
msgstr "郁金香"

#: ../zesty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:17
msgid "Winter in the Bohai Sea"
msgstr "渤海冬意"

#: ../zesty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:18
msgid "Yacht"
msgstr "游艇"

#: ../zesty-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:19
msgid "Youker Island"
msgstr "优客岛"

#: ../artful-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:1
msgid "Chinese Knot"
msgstr "中国结"

#: ../artful-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:2
msgid "Starry Sky"
msgstr "星空"

#: ../artful-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:3
msgid "Fantast"
msgstr "梦想家"

#: ../artful-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:4
msgid "Purple City"
msgstr "紫色之城"

#: ../artful-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:5
msgid "Dazzle Light"
msgstr "炫光"

#: ../artful-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:6
msgid "Blue City"
msgstr "蓝色之城"

#: ../artful-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:7
msgid "Autumn"
msgstr "秋"

#: ../artful-ubuntukylin-wallpapers.xml.in.h:8
msgid "Warty Final Ubuntukylin"
msgstr "默认"
